Вітаю на сторінці проєкту Tryvoga. На жаль, сучасна історія України примусила нас всіх згадати такі поняття як "Повітряна тривога", "Обстріл", "Бомбосховище", "вибухи", "атака з повітря", "артобстріл" тощо. Кількість смертей росте щоденно.

Саме з метою шансу на зменшення цих смертей і було створено відповідний проєкт.

УВАГА! Наявність повітряної тривоги відслідковується на лише РІВНІ ОБЛАСТІ - тобто, "локальна" тривога на рівні міста чи окремої громади не відслідковується !!!!


ЩО НОВОГО (17.08.2022)

1. Додано конфігуратор (модуль "Configurator.py"), завдяки якому тепер можна у графічному режимі обирати області, які будуть відслідковуватися.
2. Внесено де-які несуттєві корективи



--------------
ВЕРСІЯ 1.0

у програмі Ви зазначаєте назву регіона, який Вас цікавить (змінна "Region"), наприклад у коді програми встановлюєте Region="Харківська область", запускаєте програму і коли вона починає моніторити стан повітряної тривоги у зазначеному Вами регіоні періодично інформуючи Вас повідомленням про поточний стан речей. От, якось так...

Програма написана на python і орієнтувалася на користувачів Linux.

-------------
ЗАПУСК як завжди для будь-якої програми на python:

python3 Trevoga.py
